IQ題 邊個演藝人最憎食爭鮮

演戲 演劇 歌手 都可以估 三頁開

s

silly

李斯

陳國邦

答李斯仆街死

陳國邦都係

李國邦

陳斯

都係李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為爭鮮壽司外賣有獨立包裝 岩哂藝人拍劇休息個時食 咁都憎食爭鮮啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

完美

曹永廉 輕鬆

爭鮮出名就係多蟲，咁咩人會最憎蟲？就係蒲松齡（蟲零）。邊個藝人做蒲松齡最廣為人知？就係馬俊偉

所以答案係馬俊偉！！！

輕鬆

陳奕迅

錯曬